以前雷曼果陣有班c9俾人昆左買BitCoin, 其實近況如何

番左家鄉好耐
好似無人提起佢地

一早移曬民啦

黃埔年宵今日開始，而家就可以去喇，
點解幾個講女嘅post上熱門，但都冇個講年宵

(長文)(代post)熱門冇人提年宵，聽日黃埔有和你宵plan b大家會嚟咖可

應該環遊世界緊

比人呃果啲電子錢包一早無左啦

靜靜贏喇